我敢講，倒數會數三，二，二個半，都係正常

因為我都咁做過
你都曾經做過
覺得我好低能
希望我係正常人啦